各位，乜都可以做，唔好再放火同破壞紅綠燈啦好嘛？

各位理智少少諗下，就算你地整壞紅綠燈，噴紅綠燈，d車都係照行，條路都係唔會封架，政府唔會理大家生死架！一黎影響民心。二黎真係出車禍政府一定又賴係我地到...

另外，求下大家唔好再放火喇，火係無情，話燒就燒，一發不可收拾架！火魔法師燒黑警、做火牆，我十分同意。但係唔好燒舖燒地鐵啦，真係好危險架！係驚燒到/焗到無辜既人架！係咪真係要出事先會停？
我寧願大家打爆d機，用水用尿用屎都好都唔好用火啦好嘛？

天倚bb都講過，唔好比仇恨遮蓋，大家要理智d呀！
Btw老撚都唔會割，勇武做緊和理非唔敢做既事，件件都係最大效果既！可以改善，可以反省。但你割就係on99冇腦上左柒婆既計！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可。
我地維園見，不見不散

自己睇

香港人唔好慣呀 一定要有解釋 防暴入醫院拉人

所以呢？

唔洗再講民意 民意一直喺我哋嗰邊 重點係目的

打爛交通燈有咩目的？ 係咪政府起嘅就要拆？

做完有咩正面效果？ 值唔值得？

如果呢啲問題前線根本冇肯定嘅答案 咁裝修嘅意義喺邊？

但如果你哋覺得有用 我堅決相信同擁護你哋嘅行為

Btw小心啲碎片彈親自己

原來搞紅綠燈係為咗啲人返唔到工？？
因為咁賠哪怕少少嘅人命風險？？仲有冇人性？ 仲係有人點都要出街 佢地就係運動可以犧牲嘅人？？係咪要學警察講驚就唔好出？？咁探病嗰啲呢？